觀塘有冇電腦鋪？

想買隻火牛 唔想燒着屋企
唔熟觀塘路 求巴打們推薦
500-550w

去price搵

搵咗得幾間有火牛擺上去但一係冇貨 一係不知名牌子 同埋勁少選擇

喺咪急用唯有出街或者網上買揀特快送貨

地鐵站一出鴻圖道個商場大撚把啦

係急用呀 諗住出街買所以先開post問

青山道小巴特快來回仲好啦

觀塘廣場